====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: (L ' histoire nous enseigne qu ' un territoire équilibré possède 15% d ' espaces verts , ratio dont la légitimité est difficile à faire accepter aujourd ' hui . )
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

